未遇到 定 遇唔到

準備聖誕 🎄

我都想知

有我

你唔係真心鍾意我 你只係鍾意我靚仔

我鍾意靚仔咪即係鍾意你

如果我有日變到唔靚仔，係咪會即飛我

唔會遇到嫁啦 年年都咁安慰自己有撚用咩

唔會遇到

你喺我眼中永遠咁靚

我唔信，明明上次你見到我真人就跑到影都無左=.=

跑去買套想同你做愛 點知返到去唔見咗你

耶~~~好衰牙你
仲以為你厭我生得似龜頭bob添，原來係對我有暇想

幾時再約me

幾時都ok啦，不過呢排無打飛機又靚仔左
驚你唔鍾意我咁靚仔

聽日接我收工

我驚你d同事以為你包養我

我無同事

龜公又唔算同事既=.=

估唔到bb你咁睇我

留意到樓主係咁叫春

無計，你又靚又正又索
未識你之前真係以為你係女團門面

因為你未遇到我

好甜